【基佬生日快樂🎈】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCXCI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

國慶+基佬生日

其實lkk仲有幾多年約係愛
愛賣左佢隊波柒撚哂

愛記有野心搭救

我基

雲加

本身好似得返兩年

lm

俾錢你嚟踢波定感受陽光啊屌你老母

今晚 又中到啪啪聲

今晚大路到唔駛用腦買

真 派錢

draxler勁撚到

射得好撚靚

失17 0入
邊隊幫人破處

點解曼聯今季賽程咁正...
打到第七場都未打過top 10 球隊

法甲隊隊刀系PSG私家chicken

點解阿狗會輸到比史篤城...

尼馬唔發癲鳩扭嘅話psg話唔定真係爭到下歐聯

踢四隻腳

Afobe廢撚到

都係要讓

再唔讓步冬天俾人踢走無杯捧

曼年勁到

Draxler repeated a RvP volley..

lukaku..

水晶宮隻右閘廢撚過贊錯好撚多

前鋒廢過辛諾高

如果係大SAM教可能買左贊錯過去

仲記得文傑未開季講波時拍條片講咁年英超
話獌連爭標得淡笑, 話d 人係好但無個係世界級囉
爭第4就有份

多仔Yarmolenko俾拜仁bookmark左未

我獌尾機到

吊你老母獌狗又456

曼聯場場456已經當基本野啦，阿仙奴場場大勝就出奇姐

直接頒英超俾獌狗算啦
頭寒了

曼市雙雄

kante真係好撚勁

Xhaka比不上

頭先佢爆埋落底線出波咁滯

我藍完勝啦

我牛完勝啦

我屌個左閘大夫黎

高圖

差d送大禮

鏝根本係出全攻陣

魯迪加真係個垃圾黎

德甲mvp 米希達恩, 車狗mvp馬達…重有一億身價普巴…
以佢評卡蘇拿係世界級球星嘅標準，上面三個係世界級有突啦

哥狗

法比狗d 傳送真係幾勁

兩隊鬥攻，好撚正

痴線陣

車邊有攻

今場麻麻

冇得攻

鏝踢到主場咁

其實你地睇下kante都係企到好撚前

人地球球都三幾腳就傳到上前場
反觀我廠

刷傳球數據

Hold波，扭，轉邊

曼城one two勁撚到

爺爺打開控球戰術

轟縮到好後
係咪對完阿狗怕左對攻驚唔夠搶

抄哥基連

尼馬d 窒步射法分分鐘廢過卡雲尼

真心咁射無犯規咩？

今年雙金曼真係痴撚線
證明左使$$$$$$=champ
老野攬住舊錢退休算啦

人地場場456咁入
俾你都守住先啦

巴黎先最痴線

鏝無左阿古獸

怕俾人爆掛
縮後俾曼城斬點都易守過逼搶曼城

又瀨雲加

冇起腳動作冇後退應該冇犯掛

鏝城唔止識攻
回防都好快

高安基

條防線咁貴

人地係老細想點就點架喇，洗唔洗同你交代

施華真係老啦
應該踢埋今年就無

痴撚線無失過位咁滯
世三莫亞達一拎波就幾個埋去迫

咁都唔入

雙黑腸防中真係好勁

Yes,
佢可以唔洗錢
但係作為球迷都可以屌佢姐
無衝突

世三都冇辦法

癡撚線 個反擊速度

無阿古路

個龍一落地馬上扔波出去

阿古路對鏝既重要性無以前咁高

話時話DC狗而家咩環境？

莫拉達望都唔望就想傳中

賣咗返去下體

走左啦

簡迪零進攻意識

呢隊鏝贏唔贏到我廠

俾波走位好j到

黑肉腸防中就係咁

難d 格食格

十球都贏到

爺爺食到哥狗？

咩呀 呢到d人話攻守都屈

FA Cup

爺爺食唔起哥狗

防中黎講算係勁
你睇個巴卡約高都唔知自己做緊乜鳩

留名

morata傷左

link

莫拉達

係

車仔大撚穫

達子

未試過踢長期正選

今年係雲加了

有上原亞依睇

莫拉達自知打唔贏自己行出場了

車狗收咧

hamstring

渣ga

無前鋒用了

用韋利安打無鋒陣
鏝可以全攻了

投降啦 無agree路都咁撚勁

突然覺得藍斯都依家仲健健康康係個奇蹟

死唔出呀e?

狙？

唔知大家有冇留意 阿狗猜波好多時俾人迫多幾迫就要大斬出界或者斬俾對面後場 呢兩隊咁高強度嘅迫搶反而大家都冇呢個問題

出得唔多

車仔冇波掂啫

第一日睇阿狗？

睇你點睇啦
岩岩高圖都差d自爆啦
車狗岩岩都係球球斬上去比Morata
無咩打控球
點同講法

人地12咁勁
你再迫，佢咪再12猜番出去

曼城真係幾猜得

鏝啲彈彈波咁撚勁

唔係喎...
阿狗d 大斬好少出界
好到位架喎
尤其係K6M4

全部都好腳法

零進攻意識? 睇緊同一場波?

係温布萊贏到我廠再講

唔忍心見到阿仙奴同轟鏝爭咁遠姐

你依家唔會知講緊邊個攻勢

彈咁耐都造唔入去

車仔一開波阿朗素先表演解圍出界

佢兩個ok 但係宜家多數係細梅斬 真係唔準

鏝由14年開始
只係贏過阿狗一次
4負4和一勝
勝個次仲係sane越位入波

我估車仔會贏

韋利安真係好廢

唔洗知邊個攻勢
一個攻勢就話人冇進攻意識
冇改錯名

有幾遠牙？
唔講以為豬大比轟牙

古圖

唔明點解唔用亞衣
話曬上場都絕殺呀

final third彈彈波唔夠我廠黎啦

爭條春咩
岩岩作客完車狗先和左
驚最聯就真既

雙曼s級 車低一班波啦
車係守好d, 進攻同雙曼冇得比

係啦係啦

神龍既重要性

唔會夠打

要彈彈波咋嘛
揾場無山狗既阿仙奴睇咪得囉

個勢都似佢地會入波先

造唔到波

佢隔離件黑色大肉腸就係真係零進攻意識

呢個真呀
今季無山狗都一定有彈彈波睇
就算出副選都有

話記貝蘭度施華去左邊
好似冇見過

你話鏝都算
獌今季聯賽對最強個隊咪係聖人
無一隊係第一頁

呢隊mc
山狗有無位踢

我睇左廿分鐘都唔覺鏝好有板斧
前廿分鐘係好攻得？

阿狗佢都無位踢喇

好過車仔俾人禁住砌

呢個真

韋利安真係好撚on9

阿狗就不嬲比最聯食住
仲要黑b傷埋

最城就不嬲比阿狗食住 私家雞黎
之前前列隊隊都食曬我地 最城都係食唔撚到

車狗就 有11個人踢完成場再講啦

對中下游食硬就ok

今年對雙曼無得J了 8-2 8-0

下下控波向後控 然後向住自己半場突破出界

最域條中場黃金到呢
真雙核

私家雞

獌對左強隊先算啦
Mc起碼叫過左幾關

你阿狗做唔做到場場都食硬
做到既有得爭英超啦一早

你最近兩季冇睇過阿狗對雙曼

夏神咁扭得都唔會話吓吓都上腳 山狗就真係吓吓個波到佢喥就妹所以山神到宜家都仲係低世三一班波就係咁解

Btw, 唔係幫曼
只係想講阿狗一直都無穩定性

鏝用kdb C華塞死係中場把撚咩

12月前做到

冇morata 打反擊 橙
鏝幾個人都做到攻勢
後防唔會點空

對Big 6失分咋嘛
對中下游唔算太洩

其實有摩狗打強隊唔會點死
坐左和先起碼

咪又係輸比我廠

好有驚喜
對雞湯屈仔西布朗屎篤地8場一定有兩三場跌分

英超黎講
阿狗真係唔太驚人造波
成日輸既都係輸比大肉腸同埋粗野攔截
聖人以前雲耶馬 撞到阿狗4-0
熱狗MMA迫搶

但最城無個大大力防中 真係唔太驚

對中下遊都差左...

我廠是強隊麼

最近兩季阿狗輸過比最城幾多場

鬥攻最好啦
最驚迫搶類同快速反擊

呢幾季都排得高過獌喎

其實主要睇藍欺同沙卡呢兩條撚屌守成點

但對賽都係失分

今季摩二季 成隊大肉腸 再加埋最聯格食格
唔打了

今季對獌年食得屎

肯跑個陣天下無敵

最多咪輸多場8:2 忍一忍就過去

Kante chances created 2 = 無進攻意識

中場我藍打得順既果場都唔會差得好驚
沙卡真係令我失望今季希望真係有進步

kante真係越黎越勁

all in最聯炒多次8-2算了
祈禱普巴傷耐d
盧卡古比賽前幾日便秘
或者有轉機既

沙卡鬥搶真係唔出得 跑得慢又唔係氣囊

落埋底出埋波

其實出返高基純掃蕩 藍斯踢奧燒個位 有加沙卡控節奏 應該會好少少

xhaka 邊度有控節奏嘅能力
對強隊收起佢好過啦

卡叔又傷
除非出牛奶博下 唔係無人供應到比前場

傷埋lkk先有機

燒？

打獌條中場點出都唔得架喇
人地又Pogba又馬迪又費蘭尼又盧卡古

邊個踢中中都變神丹
我依家覺得係雲加要求咁做

幾時打獌？

卡叔帶到波先唔一樣

短傳又交失
長傳腳風又唔順
cool波又唔穩
控條撚咩

對強隊好睇出唔出xhaka
出親呢件隊波都會變屎

打獌應該沙卡+埃及+高基中場
然後鳩斬比前面禾+拿卡鬥跑

對我轟有出牙

咁不如出u21好過

雲加一定會出契仔先

可能一次offside就覺得佢冇進攻意識

奧燒做唔到中場中
佢係做最後一傳
上季卡叔傷左就係奧燒成日回中場
結果變相廢左奧燒 而且又運唔到波上去

咁我禾

鏝d人走位真係好勁

鏝啲組織靚到

佢個日勁撚滕雞
個腦塞撚左咁 傳波都慢半拍

0-0算啦

所以轉會個時我先話要買係中場中沙卡個位
依家真係望牛奶ok 雙契佔中

咁易諗個個連登仔去左做領隊喇

買件黑肉腸係後面淨掃波 xhaka先有用

史達零

250

巴卡約高好似唔算太突出咋喎

雙契一齊出一定上哂頭

現成既高基連都夾硬改廢左啦
黑肉腸踢法根本唔容許

普普通通

防守勁過進攻好多

C華打到anywhere咁款咁屈既d體能

係雲加要成隊都攻守都有

C 華不嬲好勁

所以xhaka冇用

體能99wor加下

宜家佢冇料教到
正如阿當斯咁講佢條防線係上手執好比佢同識自動波

過埋今年應該bc華接班架啦

上季尾開始打得幾好
真係分到波

世三dribble真係全英超最勁

依家車仔咪又係前中後又要攻又要守
肉腳kante依家連右翼都要踢埋

講真 比起防線問題
中場問題更大
以前成日比人一下湯穿就係中場如同虛設
次次人地前鋒都直接面對後衛
守到9次都總有一次爆啦

我轟打到打少個咁

需要一個韋拉

古圖真係好穩

鏝依家啲波好好睇

0：1

屌

有兩閘上好立體d攻勢

0-1

迪布尼

鏝

鏝順到仆街 軌一傷左morata就收皮

啲組織好有效率

曼城冠軍吧

勁撚到迪布屁

慶祝

好勁

場波好睇，兩隊都踢得快

好撚勁

呢球完全係技術性擊倒

左腳仲勁撚過臭燒

好似上場對住車仔已經好滕雞
仲要回防慢 真係冇咩好可取

人地又係打控球 運個波行雲流水
我地

我廠有邊個可以咁入

哥狗有料定鏝人勁

太撚勁
耶穌hold到彈到

有遠射真係好
我地有遠射個個偏偏係拖波王

阿歷斯山齊士

藍斯

希望曼城拎英超啦
唔好車同曼聯

😑

嘩屌施華即拖慢節奏
老波骨

呢球前耶蘇廢到仆街wor

唔係獌就得

藍斯用左腳射

如果韋拉係呢個年代值幾錢

講呢球姐

之前普巴個價

佢打中鋒真心唔差 因為冇咁多空位俾佢扭 變相佢一係喺禁區頂分波 一係大力抽落去

我地有遠射個個比人一逼就亂哂
典解迪布尼打後一格都貢勁

鏝應該仲有波入

最全能攻中

軌投降？

換世三

好撚慘
分邊都要簡迪
宜家法比打強隊真係紙板

豬少當然

干地真係慘
無將可用

阿仙奴特式

其實爺爺好似鏝咁用咁多錢 應該都無宜家隊鏝啲波咁好睇

黃啦要呢球

原來有柏度
咁一早就入柏度唔要金章啦

爺爺洗到錢一定好睇過鏝啦
以前阿狗中前場就係洗錢洗返黎

唔知點解會入金章安都唔入柏度

雙核真係好撚屈 施華勁足咁多年

爺爺都唔係靠控球拎英超

沙卡一定入唔到呢球 kdb跑得勁快先可以衝力射球

山狗入到 前題係個波未比佢拖失

其實爺爺真係洗得錢多個兩個係韋托特同雷耶斯
其他都唔算貴(當時物價)

車仔而家先上力

條前熱狗踢到好似無出過場咁

佢都唔係嗰d推上禁區射波既球員

除咗柏金 有邊個黎阿仙奴之前係好出名

亨利以當時黎講好似都算中上價錢

Sane好矛

B c華係乜來頭

蘇加?韋托特?基拔圖施華?

xhaka除左分下邊 長傳之外根本冇用
連kante依家都同人玩onetwo落底線...
未見過xhaka 做到呢d野

達子 跟完哥狗學野好過返黎教

黑色大肉腸雙防中乜乜乜人地一個傳波就劏穿左俾迪布迪

最緊要佢護波唔好

古度根都有得出 卡叔

原來最貴都係享利

根度簡

呢件野要30m真係得啖笑

不得不提rudiger真係好撚穩

享利同雲邦荷斯都唔平

即護空門

韋托特 基拔圖施華 都係開始踢起無幾耐就轉去阿仙奴 都唔算好出名啦 蘇加就小弟波齡淺 唔係太清楚

曼d進攻球員真係好勁 連史達寧都變左廢

gsilva世界盃後出名

Kante 死黑鬼 有速度又靈活
沙加 咁慢護波又屎比人一逼就亂
大佬點比牙

鏝好似完全唔會交失波咁

如果沙加唔係咁靚仔 係d黑鬼大肉腸應該場場比人丟蕉

前場逼搶仲要勁

想睇今年雙曼會打成點
同市死敵 同分爭冠
分分鐘打交都似

最勁係明明前面好多人逼
但後防都唔會有空位，中場亦唔覺斷開左

Mc高好多班啦

有費甸逗住

獌已經炒左好多場人 其實真係好勁

技術係既 但阿狗以前技術都冠絕英超啦
杜奧巴咪又係照強姦
身體質素真係獌贏曬

其實主場都贏唔到妓
唔應該對佢有咩期望

身體質素巴塞好好咩
哥狗咪又係玩晒

垃圾阿迪達

論身體質素鏝一定好過阿狗

根度簡，b華都要後備，唔玩啦

打英超唔同啦
上季初段都牙擦擦架

西甲點同英超
同埋疤有球證幫

唔打啦投降啦
曼城勁到

達子笑到

雙防中
大肉腸
對強隊打保守
大家最鍾意既打法

咪又係比爺爺然左

Arsene Wenger has defended his tight grip on the Arsenal purse strings by declaring: "We don't sign superstars, we make them".

好似鏝/PSG咁多錢都冇用

哥狗唔理法比狗 同柏度傾計
同埋讚基斯甸臣

曼玩番傳統斬波頂波真係玩哂
曼城呢d技術波實頂唔住

些路迪夠贏過巴塞啦屌

傷左morata前場冇威脅

你老細唔課水
唔通你同出面街講
我地公司無得救 就摺埋咩

岩牙
高度足球

咁守唔守得住

鏝身體質素同阿差唔遠
爺爺真係食住鏝

費蘭尼又入兩球

諗起史篤城打巴塞
個波成場都唔會落地

睇埋今季比人技術性擊倒先

費蘭尼不嬲覺得呢條友好撚勁
心口拎波應該全世界最勁
不過同dc一樣好撚賤 但個陣唔去曼去阿都一樣歡迎

安歷卡令老嘢中毒, 只想平價入年青球員再高價放! 但呢十年有邊個球員?
玩呢味賺到大錢近年得波圖同摩納哥咋!

波圖同摩納哥呢兩隊玩得黎起碼拎聯賽冠軍拎到手軟

咁咪引證咗雲加所謂We don't sign superstars, we make them唔成功囉!

葡超同法甲真係得啖笑

摩納哥十七年來第一次拎冠就已經手軟

波圖個歐聯好唔好笑?

無拎過 舉唔慣

一年賣到三億真係

史丹褔橋屌打轟
鏝城英超了

B華乜來頭

可能太重
法甲個盃幾重???

摩納哥攻中 好似22定23歲
上年佢踢442右中 lemar踢左中

我其實幾睇好佢
不過暫時冇咩發揮

Arsenal offers 4 yr deal to Jack

勁撚到甘典玩牙

又話雙防中大肉腸好勁既

雲加又贏

唔好咩？

起碼10年啦

希望牛奶試吓英超後備上陣+打足起碼75分鐘歐霸 慢慢操翻fit 再取代條瑞士豬油打正選

想像唔到沙加對曼城會點

Xhaka買得真係莫名奇妙
但點睇都似投資失敗架喇

鏝城又撚囧

垃圾黎，冇腳法身位打中場中？你估養生波呀？

連速度都冇埋，反擊GG

睇精華似雲加買alonso II

域子有無睇閱兵

人都走咗la.....

佢應該 Mon 緊 post

起來，不願做雲加的奴隸

今晚爺爺起碼贏3球

上年入咗2腳boom 即刻吹奏勁過普巴

雲加好波 今季雙曼著火 仲有痢軌 我就睇下你點保前四

拿卡今晚戴帽啦

賣佢翻加柏啦 好嚟好去唔洗煩 嗰陣時喺歐國盃前已經買咗沙卡 以為係啲咩勁嘢 點知

上年勁過今年，
今年自從比亨利屌完長傳都唔敢放，
變左妹下妹下放短傳機器

用神丹算啦 屌你啦星
30幾m 買返黎短傳

啵

👒

pires,爭贏皇馬同祖記
overmars都應該出左名
Sol Campbell,最重要既一個,爭贏左先保到arsenal條命
雲加唔識教防守,又唔肯出高價買後衛
簽唔到sol campbell,冇可能捧到盃,arsenal一早玩完
非洲好平執番黎既後衛得體能,都唔識防守既

jeffers超級水貨

toure eboue

果個年代買人支出係世界頭幾隊 依家頭十都冇 唔好問成績差乜解究

source

當雲加無到？

好似bleacher report

WHICH 10 Premier League clubs have spent the most money on transfers since 1992?

By Jack Watts
05.08, 09 Aug 2017 UPDATED 22.08, 09 Aug 2017

1. Chelsea - £1,715,242,236.82
2. Man City - £1,452,465,243.55
3. Man Utd - £1,326,047,408.87
4. Liverpool - £1,284,222,928.69
5. Tottenham - £1,067,652,307.21
6. Arsenal - £831,083,654.32
7. Newcastle - £769,148,188.12
8. Everton - £584,300,644.32
9. Aston Villa - £557,928,525.93
10. West Ham - £527,881,569.34

冇左佢又話d波運唔上去

咪靠體能速度彌補防守意識,位置感

因為藍斯唔返黎拎波 得一點
殺卡又無卡叔突破力 無得放長波 廢左佢9成

亨利隻多嘴狗

xhaka都話廢 你地咩料

真係唔勁

但一定未到廢

正解，中場得兩個人，藍斯唔拎波，咁對面傻鳩都識key mark你xhaka唔比佢放波啦
搞到佢發揮唔到自己優點又暴露哂缺點出嚟，老嘢又完全唔會諗方法解決

雲加一定佔一席先啦

而家球壇仲有乜人好似卡so咁
咁扭得既中場中咪頂多係小白
就算哥狗放D施華打呢個位都表現麻麻

墨守成規
果個年代,曼聯季前熱身賽去亞洲踢,做下宣傳
雲加仲笑鳩人影響球員狀態,一定要係附近踢熱身賽
人地周圍踢熱身賽一樣捧到盃

唔值3千萬，

成日踩鳩我廠先心息

而家求其垃圾都幾千萬喇
洗乜理佢值唔值 d錢又唔係我俾

牛奶

之前又踩鳩基佬 搞到我基狀態低迷

isco

如果xhaka係埃及仔咁嘅樣仲有冇人幫佢含

做唔做到中場中開始扭起

做到

我記得踩完之後係搏命左

你肯定

Laca
Sandog Ramsey
Kolasinac Xhaka Elneny Bellerin
後面三個
cech

肯定

我都得喇呢d野

7:00開波

今年
1:鏝
2:車
3:我廠
4:獌

唔係講緊own goal啵

一路食飯一路睇

食到一半又食唔落

今日約咗人睇 Kingsman

不嬲都搏命

冇人想知

咁都唔廢

沙卡今季真係廢左喎

Wenger: Olivier Giroud has a fantastic reputation that is well deserved

Ramsey: Giroud is a joy to play alongside

唔想知

今季廢左呢樣真
不過都冇其他人揀

然波賀國慶

唔贏波華為CUT鳩左個贊助阿狗準備食屎

曼市兩隊垃圾，等我哋嚟制裁你哋

條女一家做節係一早去食自助餐 未訓醒點食

賀國慶？

又唔係你比咪照去

賀你第五十六個便宜仔百日宴啊

一於就唔撚食

好彩12月尾先對水晶宮
一陣阿狗比水晶宮開齋既話都唔知比人笑幾耐

貢口臭=_=

可能12月尾先開齋

你一朝早就jer

去到坐低唔食野

淨係飲汽水牙=.="

jg點睇米8做25仔撚你

唔係你比咪食
肥屍大隻少少野都食唔到

慣左啦，我呢d真毒比佢d mk撚好正常...

真毒都有女示愛

當減肥牙

Muniain‏

mk辣殺片

Pep on City's rivals: "We have United and the Harry Kane team who scores every game 2 or 3 goals. Jose with United will always be tough."

Harry Kane team

岩佢

真

Harry Kane + 朋友隊

上星期聽條mk話要睇幾興奮 即刻反胃

Danny Welbeck, Alex Iwobi, Calum Chambers, Francis Coquelin and Santi Cazorla are all still absent.

Head-to-head

Arsenal have won the last four meetings, the three most recent coming in the FA Cup.

Brighton have only ever beaten Arsenal twice in 16 attempts, both home league victories in 1982.

Albion have scored once in their past six away matches at Arsenal (D1, L5).

They have kept three straight league clean sheets since the 4-0 defeat at Liverpool last month.

Arsene Wenger could record victory over a 45th different Premier League club, which would surpass Sir Alex Ferguson's feat.

Alexandre Lacazette has scored in each of his opening three home league appearances - the last Arsenal player to score in his first four was Jackie Henderson in 1958, who went on to score in five.

@米八：呢d咪真係一個人帶起成隊波囉，唔似得某d人...

佢講得啱 山xx真係一條濕鳩嚟

今年獌鏝熱對決應該好好睇
暫時好似得獌未打過強隊

阿獌都好睇

迷普條女返工件衫短到

迷普晚晚屌

小朋友幹大姐姐

岩岩係沙田飲茶,見到有人著伊禾比
係邊位手足?

伊禾比

jm9

養和B

痴線

Thx

Return of Debuchy

雞排妹真係雞黎 我鐘意

咪又係連後備都冇

剪返頭髮咪幾好

發現光頭既球員特別勁

查子.......

頭髮越少,能力越高

卡叔先係阿狗真核

Debuchy踢歐霸正選rwb啦 nelson推上一格大解放

真係，轉守為攻需要卡叔

會唔會用新仔贏到r霸

AC米蘭用正選打歐霸

Debuchy捱到兩場正選先算

佢捱到半場先算啦
上次16分鐘就收左皮

咁癲？唔駛抖㗎？

所以咪踢到一pat屎囉

客咩氣一場手足知你諗乜

一個後腳傳波就抖左唔知幾多個月

紐卡素會在周日與對利物浦交鋒，將會倒戈的領隊賓尼迪斯賽前向紅軍撥冷水，說他們想贏英超需要李斯特城當年的奇蹟。

預料今晚白禮頓作客來到會擺大巴為主，再侍機（乘我們後場失誤）打反擊，再加上死球高空波來偷雞。陣地攻防戰、禁區外圍死搓爛猜應該是在所難免。期望主力的一眾球員周中冇去白俄會有體力上的支持而多走動拉空位。燒繼續缺陣，預料藍斯繼續踢偏右的自由攻中，雙中場是沙加和埃及仔。後兩者的後上遠射希望多作嘗試，始終這一招是破大巴悶局的最佳殺著，而長傳分邊亦是加快前場推進的主要來源，希望二人做好這一方面。（因此更掛念路7在中前場的無球走動和美妙傳送破密集）。(傑出阿仙奴 Excellent Arsenal)

拿
山 藍

出基佬踢下燒味好過口廿

自由攻中 個名真心幾有型 希望藍斯可以踢好啲唔好成日上腦 準備下年燒山走踢上一格

好悶牙

藍斯國家隊都係呢個位
其實係佢最佳位置 可以瘋狂入攝
仲得閒會返下後場 無中中咁需要長期係position

出山狗又想失分???

基
拿 藍

咁就差唔多

基果種慢

對下游都唔預打反擊架啦

出伊禾比隊波都順過也山

出基佬頂波好呀
又可以做二傳

Fifa到底咩事，防守遠射呢d都算，仲成日彈驚

仲有kxxx廢過比比鳥，
包皮4x m買到

成日彈驚
太激動掟爛左個moon

想走又走唔到
仲要比人狂反
搞到痴左線

當初禾仔話拿卡似迪科爾係咩玩法

衛報：西班牙警方係加泰發射橡膠子彈

連勝咗都有三四場 今晚係咪會豬翻場

諗起928誤報有橡膠子彈
嚇到我即刻笠水返屋企

垃圾驚

我留到差不多天光仲要咬柴，dllm

射撚死曬佢地啦
係到搞分化
堅持一個西班牙政策

唔會 而家係雲狗既全盛月份

一國兩制不變形不走樣

928 坐係屋企嘆住冷氣睇班傻仔比差佬射幾撚爽

卡華積

????

心肌炎要長抖
好似

已封鎖：沈振盈

呢到唔系中国人既地方啊，躝啦

屌你老母啦

諗返起其實你岩

今晚又無得睇波
要出去食飯

ruled out indefinitely

Alex Iwobi on who to sign on FIFA 18: "For me, in career mode, it would probably be [Marco] Asensio at Real Madrid." [Standard] #afc

Iwobi on Asensio: "He's a young talent, proving himself at a big club where there are so many stars, so it would be him [I'd sign on FIFA]."

贏就贏硬，睇贏幾多粒認真點，唔知贏唔贏到兩粒

唔理你係勇武定左膠 你而家望到上至港豬 下至時事台班垃圾就知為香港犧牲自己係幾撚on9既事

利申 有居英權

唔睇仲好啦! 費時睇睇下食唔落飯

假阿

香港係有錢佬福地黎，生活無憂個班有幾多個會出黎反，日日坐係屋企望住自己層樓變錢，基層個班日日有新移民落黎取代你，政府話撚知你，如果中產都反既話先有可能成事，但我覺得無幾多個會老實，識啲中產朋友講佢地啲中產父母大多數都係不談政治

仲有1個鐘就開波
好唔慣咁早踢

It's 21 years since Arsene Wenger took charge at Arsenal.

早d 睇完落街玩燈籠

預測陣容

拿
山 藍
大隻 沙 埃及 比
夢 k6 梅

準備睇老鼠拉龜啦

Arsenal FC‏ @Arsenal
#ArsenalForEveryone 🔴

啞仔好似話出唔到

Goals for @Arsenal since August 2012:
100 O.Giroud
73 A.Sanchez
65 T.Walcott
39 A.Ramsey
32 M.Ozil

Arsenal XI vs. Brighton: Cech; Holding, Mustafi, Monreal; Bellerin, Ramsey, Xhaka, Kolasinac; Iwobi, Alexis; Lacazette. #afc

有陣未牙

買左個變型金剛燈籠
今晚實溝死女

又山狗

冇k6

山狗

Holding

啞仔傷左？

系

屌你老母又山狗

傷左

白禮頓做乜唔用個11號，唔係幾勁咩

又準備被撚

正選有伊禾比冇埃及仔

又要傷幾耐

咁即係有機輸波

阿叔排先過Nelson

寧願出jack好話禾比

好似停賽
踩人停三場
唔記得係唔係佢

埃及打完歐霸

我覺得係管理層怕左佢老母搞事先成日擺佢係後備

Iwobi 加 山狗 咁禾b 又要踢大佬波了😂

細梅要踢足幾多場

今場出山狗真係唔睇都罷
肯定又爭波踢

山狗又要夠鐘比人屌

比比鳥加浩鼎 條右路有排驚

老野：想走？場場踢足渣乾你 傷左就更加走唔成

個個有波都交晒俾佢

IWOBI冇份TRAIN都有份踢既

又可以睇佢舞到甩波

一陣又屌鳩隊友

2&b咁快有得打返

hi

陳日有份train

臭燒傷咁耐 ？

今晚又有隱憂
條後防

唔續約所以雪

條右路，傻既都唔會咁出

通常都係有傷出劇情
然後hi雲加做乜咁快出佢

After international break

擔心中前場成日交失入唔到波好過

出大梅會死？

問心個句
食完警棍胡椒噴霧催淚彈
但泛民仍然係自身利益行先
好難唔心淡

後生既繼續仆去做政府工
根本有同冇928都冇分別

細梅Jaded硬

反雲了

佢老母乜水
同埋唔好過份吹捧Nelson

佢老母痴線過呢到好多手足...
高層都怕左佢

仲細咩，星期四踢完再坐四個幾鐘飛機牙

都真係會死

佢老母之前因為個仔上陣時間唔夠好似屌鳩葉士域治同阿狗班教練
都係網上面啲新聞講
英文唔好有待證實

出奶未

Iwobi

見到車狗都屌到自己個陣狗都唔屌 有冇諗過阿狗同利狗個陣

上場咪踢左90mins

我地得翼衛好過佢

但係點解要怕佢老母
佢對BATE都唔算踢得好好..

後備至少都三隻玻璃人
星期四踢完再搭飛機返英國你仲要人踢係想人死啫
你地都識話細梅慘啦

holding都有踢

我覺得我地前鋒好過佢地
佢地得返巴舒亞衣一樣正前用

後備喎

我地後備前鋒係基佬 黑b

holding咁後生

有 但佢上場D防守得啖笑

柏度呢?

玩完了
456了

計夫添其實都係輸中場加多個世三

正前啵

開季之前 仲有手足話要清中堅

停賽果個係10號仔hemed

有山狗等於打少個

三中堅我都覺得轟高少少
天神迪加真係幾勁

好ON9
輸比曼城1粒已經話今年爭唔到冠

Mustafi putting in the miles this week; the only player to start all three games.

橙

做咩唔出韋狗

場場都咁好悶

咪就係，三中堅點解唔出大細梅加夢遺

都岩架
人地雄心目標大
六分波

如果1月唔買人就係 已經睇得出kante踢得攰

阿狗輸比痢夠話今年冇前四啦

咪賣左加比爾囉

我記得攪事個個係niles 阿媽，球會禁佐唔俾佢黎球會

踢完歐霸呀大梅
邊夠力踢呀

咪係
三十幾碎人搭完兩程機仲踢左90分鐘
咁快又想佢落場
虐老咩

講真好擔心爺爺

韋碧克?
傷左

大梅依個年紀點頂

阿叔打中堅

世三=+2
山狗=-1
=>-3

其實無錯 阿記只係爭下第4 對big6戰績差都唔算絕望 爭冠既話雙曼熱軌好少對下遊失分 所以分野都係係big6對決既戰績

yes

Alexandre Lacazette at the Emirates this season:

9 shots
6 shots on target
4 goals

山狗躝

點解唔出dragomir

2010 - The last newly promoted side to win a Premier League game at the Emirates was Chris Hughton's Newcastle in November 2010. Memory.

阿狗未開季夠話今年愛會排前過阿狗

cls

出新手豬波又咪比人屌

睇到曼聯曼城踢到咁好多隊都唔使爭架啦其實

又bin

Mustafi is the only player in today’s team to have started every game this week:

Monday vs. West Brom
Thursday vs. BATE
Today vs. Brighton

1週3賽

米八好波

點解唔出d2

希望柏芝出黎 俾細梅抖下

走呀拿
踢撚死你

KANTE 又熱身賽場場有出都踢足九十分鐘啦

斷腳啦死黑鳩

有冇試過咁短時間搭兩程機

尋晚咪踢到舊屎咁囉
明明買baka黎幫下佢手、兩個輪換下，
點知而家兩個都踢正選唔知做乜鳩

阿狗個D點同
每場都可能係今季最後一場

上年睇完鏝開季咪又咁講

上年兩隊曼都係

上年曼城7連勝定10連勝,成班話曼城要不敗奪冠了

我記得我話愛高過阿我退出連登
唔記得乜post 了

原來尋晚車仔連一個後備中場都冇

今年冠軍唔係曼城或者曼聯咁點先

好心收返龍虎切返黎打後備啦，本身就唔夠人用

哥狗講完一句就開始收皮

我請你叫酒店雞，日日叫，叫足一個月

條友唔敢賭

唔借出去點賣得出

咁勁仲要英人，賣乜鳩

OK

琴日干爹咁輸完會唔會又變陣再十乂連勝

又話龍虎切好勁

如果係阿狗攞，我請哂全post

車路士青訓冇邊個有好下場

已經343變左352
仲點變

係咪仲有個武神打同咩叉燒包

5g邊位手足講過 話冇前四會退出

佢地依家變到咩陣

你信唔撚信啊

反而想買張伯倫

我就唔撚信

叉燒包又係邊撚個黎

英超最佳右翼衛係邊個講

點信

比你諗到你做左干爹喇

臭燒傷幾耐

比比宜家狀態好返d,
唔好鳩衝上去就ok幫到賀定

攞到有乜所謂

=.=

我剩係知雲加輸完俾死利狗之後英超就會不敗

得三球？
今場一下追返雙曼得失球喇

查洛巴

干地使鬼轉陣咩
直接轉工仲簡單啦
去拜仁實請佢

True

人地一陣公海開你波我唔會幫手

my power is powerful

又要睇山狗carry班垃圾

acestream link?

雲加：轉會窗後眾「兵」更團結

【體育】雖然今夏有主力球員求去，但阿仙奴領隊雲加認為，球隊在轉會窗關閉後，反而變得比以往更團結。

翼鋒阿歷斯山齊士及攻中奧斯爾在今個夏天一直是轉會新聞的焦點人物；在轉會窗關閉前4天，阿仙奴於英超遭利物浦大炒4:0，大家都認為兵工廠的大限已到，球星都會爭相出走，結果只有中場阿歷士張伯倫加盟紅軍，而山神則未能如願轉投曼城。

雲加（Arsene Wenger）表示，就是被大炒這天令他們決心進步，踢出之後6場5勝1和的佳績：「大家可以看到，我們現在就像另一支球隊，你要團結一致才能做得到。那是特別的一天，在轉會窗關閉及國際賽期前，我們明白到踢出的表現未夠好。」

雖然一直有傳雲加會下台，但這名67歲法國藉老帥自言心境年輕，只會專注於下一場比賽：「我愛足球及球隊的風格，所以動力十足。」

林伯特：迪布尼當年唔勁

有冇 iphone link 去左親戚到食飯

有無sopcast link

又要睇山瘋狂鳩帶

Banter

有無acestream link

咪豬亞 上場踢到成個球皇咁

慢慢黎啦，英超啲防守咁狼，又傷真係玩完架啦

終於有個理性既人

後備踢十幾分鐘先啦

踢七點係咩玩法

Arsenal v newly promoted teams since March 2012:

Won 26
Drawn 5
Lost 0

私家雞黎

早場西波

live football streaming 係咪釣魚網

贏係100%

140544

有無acestream link

平時上開個網搵LINK,今日google話有毒

早場賀覺興

樂視個垃圾app用唔到

今場應該易食

tvb有得睇

X2

我廠硬係鐘意對下遊唔集中入局慢，柒獲甘

垃圾阿仙奴

十二月後既事啦

成隻弱智恐龍咁

4-1-2-1-2

右路holding加比比
預定失2球

唔會啦
呢排個勢唔錯
要相信雲加月

好撚抵死

準備西波

做乜野

Club say Ozil still out due to knee problem, Koscielny unavailable due to (longstanding) Achilles problem. No word on timescales.

要降班了

有咩lin牙

BT Sports 1 English 520p | acestream://3cf32325ca45e0179e0b1a3e3ad8d2de5296edcd

[url][/url]

今場大炒

臭燒又射波

山狗加laca 加ozil

有ozil咩?

Now話人地針對右邊

ace 冇高清

睇錯

扮傷mochi

上去見佢比人整到條腰啦
又唔肯做手術話要掛靴先

星期日假期無mood返工

非洲奧燒 - 養和b

有冇SOPCAST LINK?

唔扮傷一月點健健康康周第二隊簽約

德國👂🏻&👃🏻 - 臭燒

200621

好濛

中柱

俄老 高清

拿卡

要陪你慶祝冇得睇

水貨

拿子

laca勁到

中柱，水貨躝啦

準到痴撚線

Chilunsin

水貨屌你老母

痴撚線

上場拿卡都炒左

拿卡個樣有啲殺氣
係咪上態

屌拿卡勁撚到

未食飯咋

Ching食左飯未

有冇清可以文字直播

咁都好吹奏 勁就入左啦on9 玩緊射柱比賽?

講得好

入左先講

岩呀

水貨躝

頂 咁早開波既 遲左睇

咪撚係，正水貨

Ramsey 360 and made a wrong pass

山狗係咪發緊夢

隊友問題

躝

水貨拿卡都發緊夢

洗唔洗下下計住呀
你隻臭燒我都未同你計啦

呢條中場線真係等收皮

兩件一齊release啦

我屌撚爆藍斯老母

又要等太子救世

都系2&b 勁

水貨到底有咩咁睇唔開黎阿狗自毀前程

發覺有個卡字都係水貨
夏卡 拿卡

又尻射

臭燒躝啦
左住我藍發展

iwobi啲decision同山狗真係高下立見

山狗out

好煩，山狗真係好中意拖波

山狗入攝啦屌你老母

梅xx卡同卡穌拿

今日做乜個個都係咁遠射
以前成場都冇咁多

咁都射
洗唔洗咁貪功

迷山手足去曬邊？

卡蘇拿

咪搞事啦

雲卡

個節奏慢到

泊大巴 咪遠射LO

山狗躝啦

咁早開波既

藍斯我屌你老母

山狗又想認叻

最撚水就係卡蘇拿

就快2018仲有迷山

點解唔出牛奶仔出伊禾比

你咪撚拖波啦山齊士

牛奶玻璃人

收都收埋山先啦

雲加排陣洗唔洗你教

屌那媽 幾時賣得走山狗

俄佬來了
[url]acestream://4751514e3515e1b76d1a9ec0fc88dadfba6825a9[/url]

收山岀牛，場波肯定好爽

夏卡傳咩呀
躝啦

幾靚仔 白條友

扮傷請足成年SL，廢中

沙卡長傳無曬

咩事

3421真係唔會破到鐵筒

快啲屌多啲 我藍不嬲係百屌成材
唔屌唔識踢波

寧願要豬腦拍拿卡

重到收唔到步

因為冇得主攻

出244囉=.=

藍斯今日好曳

何sir又中

爺爺從來都唔轉陣架

同基老一樣 越鬧反彈越勁

養囝

得xhaka 一個出黎拎波

無彈彈波睇

有無acestream高清

和B

打得ok 丫

山狗傳多左波
不過都係成日扭 躝

得佢一個策動到上去

炒場6-0好嗎

夢遺同山狗換位啦

2和比有初初美斯出道既影子

冇乜氣氛

啱啱睇，打成點

打龍個個美斯？

1:0都未有 諗6:0

尼日利亞美斯

你咁比較叫一眾球迷情何以堪

山狗做後備 基佬正選仲好

你躝未

我地係咪一齊躝先

RAMSEY 真係當自己前鋒咁打.

岩岩個腳幾好啊

好波

1:0

入啦終於

1-0

laca真係有功架

holding呢個距離不如直接抽埋去好過

GOOOOOOAL

夢遺

細妹

入到波先

屌啦星
佢同iwobi 交換左位打咁

monreal

你躝先

又然波啦

雲加 拿卡

呢球幾多個人起左腳

連射入網
三球都後衛閘位射

屌我以為細妹黎

蒙叔

世界級夢遺

Monreal right foot

唔駛驚大巴了

夢遺 一老

同對面後防彈彈波

GOAL

拿卡咁都救得返

沙卡斬得幾好

水貨條頸咁撚好力

夢遺入波個個都好開心

一早知自己會入波.

Getting my shooting boots ready!

你都係捱多我一季， 我要忍多你兩季

射手觸感

屌好撚鐘意水貨

夢

對面可以收返埋架大巴了

比比好似勁返

姿勢分

R霸入完波醒左好多

水貨用頭撈返

山狗一出番黎 大隻佬就廢左

有無人法國無左張狗之後.

比比都正常左

感動

ox 阻撚住佢

養和b咁就通左人渠

比比呢下又撳得幾靚

One Touch傳中，仲要到位

XHAKA 斬得幾靚

Ox走左 比比鳥好似開竅咁

差d出界wo
係laca岩岩救到

啱啱想講,暫時未開始柒

邪住左比比鳥

假波

咪臭係

佢一時時

笑左 殺卡真係收收皮先唔該

個罰球開得好靚喎

比比鳥出得ok

唔使補佢位

岩牙
要反

比比鳥無之前咁鐘意走入去

傻鳩

話說點解會有兩個中堅上黎進攻？

屌你班友又陰D陰D 反XHAKA

明明斬得咁靚.

擺明係拿卡矮得濟.

山狗係咪自帶時間停止器

山狗的夠波未

free kick=.=

角球一樓都搵中堅頂，兩閘包後架啦

又尻吊

55

開始轉行做笑匠

兩晰包後？有個去左禁區頂射波喎

1001